#
 
ตัว
เยอรมนี
ขยาย
ขนาด
จอ
ปรับ
สเปก
ทันสมัย
Samsung
 
Galaxy
 
Tab
 
A
 
#
พิกเซล
พิกเซล
พิกเซล
พิกเซล
อังคาร
ประเทศ
เยอรมนี
ประกาศ
ตัวอย่าง
เป็นทางการ
ปรับ
สเปก
ทันสมัย
เปลี่ยน
ขนาด
หน้าจอ
ใหญ่
เดิม
สิ่ง
เปลี่ยนแปลง
รุ่น
ที่แล้ว
ชัดเจน
ขนาด
หน้าจอ
ปรับ
นิ้ว
ละเอียด
อัตราส่วน
หน้าจอ
ปรับ
แทน
รุ่น
ที่แล้ว
แรม
ใช้
หน่วย
ประมวลผล
ระบุ
ผู้ผลิต
ถี่
แกน
ประมวลผล
หน่วยความจำภายใน
รองรับ
สูงสุด
สเปก
เต็ม
อ่าน
ท้าย
ข่าว
หาย
แน่นอน
รุ่น
เริ่มต้น
วาง
จำหน่าย
ต้น
เดือน
หน้าที่
เยอรมนี
รุ่น
จำหน่าย
ราคา
ยู
โร
ประมาณ
บาท
รุ่น
ที่มา
พร้อมกับ
ยู
โร
ประมาณ
บาท
ที่มา
ภาษาเยอรมัน
กว้าง
ซม.
ยาว
ซม.
หนาม
ม
.
หนัก
กรัม
หน้าจอ
ขนาด
นิ้ว
ละเอียด
อัตราส่วน
หน้าจอ
หน่วย
ประมวลผล
ระบุ
ผู้ผลิต
รุ่น
ทำงาน
ถี่
แกน
ประมวลผล
แรม
พื้นที่
หน่วยความจำ
เก็บ
ข้อมูล
กล้อง
หน้า
เม
กะ
กล้อง
เม
กะ
แฟลช
โฟกัส
อัตโนมัติ
รองรับ
+
รุ่น
เป็นรอง
รองรับ
รองรับ
แบตเตอรี่
จุ
Samsung
 
Galaxy
 
Tab
 
A
 
x
 
GB
 
GHz
 
GB
 
microSD
 
GB
 
S
 
Pen
 
WiFi
 
LTE
 
Samsung
 
GSM
 
Arena
 
Samsung
 
Galaxy
 
A
 
TFT
 
PLS
 
x
 
GHz
 
GB
 
GB
 
eMMC
 
f
 
aperture
 
f
 
aperture
 
WiFi
 
abgnac
 
Bluetooth
 
USB
 
GPS
 
GLOSNASS
 
Beidou
 
LTE
 
MHz
 
MHz
 
HSPA
+
 
LTE
 
MHz
 
Cat
.
 
mAh
 
Android
 
Marshmallow
 
